★港樓爆？Buyers flee Hong Kong property as credit crunch bites

Hong Kong’s housing boom is starting to fray as monetary tightening by the US Federal Reserve forces the enclave’s authorities to tighten credit.

A rash of home buyers has pulled out of purchases at the last moment despite losing large deposits, a sign that financial stress is biting harder or that fear is creeping into the market.

The South China Morning Post said buyers had pulled out of five flats in Sun Hung Kai’s Park Yoho Milano complex this week, losing $250,000 in US dollars between them. Another cancelled at the Sun Hung Kai Properties Martin II, losing $46,000; a further pulled out of the Zumurud development, losing $250,000. One developer is cutting prices by 10pc to clear inventory...

google翻譯：

買家因信貸危機而逃離香港房地產

隨著美國聯邦儲備委員會收緊貨幣政策迫使飛地當局收緊信貸，香港房地產市場的繁榮開始動搖。

儘管失去了大量存款，一連串的購房者已經在最後時刻退出購買，這表明金融壓力更加刺激，或者恐懼正在蔓延到市場。

“南華早報”本週表示買家已經在新鴻基公園Yoho Milano綜合體中退出了五個單位，兩者之間損失了25萬美元。 另一位在新鴻基地產馬丁二世取消，損失46,000美元; 進一步退出了Zumurud的開發，損失了25萬美元。 一位開發商將價格降低10個百分點以清理庫存......

樓價gogogo

港樓點會跌，剛需咁勁

Low more

Y U here

700點會跌，支國專利

樓爆

700剛需點都勁過港樓，支國唔用we7，連買串燒賣都難

冇港樓可以瞓M記，床位

肛衰呀

可唔可以po埋張一齊跳入大坑圖

腦魔又呃老綜

唔係話俾AA呃上到會先撻訂咩？

老貓幾時買

when 700 drop to $0時

瀨屎

牙蓋

會爆我抄成本聖經又點話呀

Big drop to zero is a must

D磚家食屎啦.jpg

why u hete

撻訂通常係計錯數唔敢upfront舊錢或者上唔到會...